澳門o個間手打咖啡估唔到真係幾好飲

未去之前覺得即溶咖啡會有幾特別ar...

估唔到飲落真係幾特別幾好飲
面層係傑身creamy，有甘&甜味

至於其他野就普普通通

路環果間？

手打咖啡定打手咖啡

鍾意動物既就唔好去
老闆用熱水淋狗